咸青口有幾多人入咗個叫春群？

入得嘅都係垃圾
我屌晒你哋老母

我

冇

自己有谷嘅都係垃圾

又小圈子

唔侵

lau chu ho ball 駁唔到

自己入左就想人自爆?
利申老屎忽

jap唔jap到囡？

無入
驚入咗太搶手

一個谷都冇入

不如一齊入去食兩件

Bb我同你嘅二人谷❤️

自爆 我入咗lokman group

垃圾小圈子

好甜牙bb

唔覺中女會有市

書書?

22歲中你老母女

你妒忌？

想食青口

臭㗎

肥tb都溝

22歲? who

點解我要

想食清酒煮蜆

唔通cow你咩

not u

你想she都無得she

又恰毒撚

幫我

我25歲
成功人士

你係咪專業人士

啊木？

我直接he she

食屎啦 你恰鳩我先㗎垃圾

我大膽地殺咗啊強一家

我做清潔 算唔算專？

你好靚女

有閪人so你咩

咪撚虛偽啦

清潔咩部位

你唔係人?

係 酸？

真係難服侍

我淨係衝大波靚女絲打

你個妹個閪

勁 有女

我見你成隻狗咁可憐先理吓

叫我奀b

好香

但佢唔so我

我岩岩喺你張床賴左屎

佢就真係22歲喇

窮撚無床

你啊妹咁老仲學人叫啊妹

總之賴左屎

and u?
你啊哥有冇嫌棄你

食返啦

堂哥唔計

乜你咁乖幫我食返

你係糖妹?

因為我想你連屎都無得食

樓主36d

我食女就得

糖兄好神秘 唔出樣

28A

自信

以為av

沒自信的毒男

叫左雲b先

屌呢個名令我好撚掛住獸性

都係叫我傻b

搵佢

轉咗電話無咗